如果 時光能夠 倒退

我想回到那天
看著你無憂慮的臉